＜又到中秋＞文宣係時候大家重溫月餅嘅抗暴起源

今個中秋，係時候請權貴派吃月餅了。